imac開機無反應

啱先係百記抬咗部iMac返屋企，滿心歡喜諗住用果陣發現開機無反應

無聲無畫面乜都無，係好近會聽到細細聲風扇聲

Reset 咗幾次smc都無用，有無巴打知點救？

返去百記係咪無得換？Apple會唔會掟我去外判維修

無14日包換？？
點解唔試開機先比錢？

iMac無得拆開試

我都係百老x買，有得試

Anyway, 有無14日退換，
無就直接去apple

一係hdd死一係顯卡有問題

點解唔係返apple store 買

插第二個拖板試下啦

用家問題
apple係唔會有問題

係咪未插實咋